口交部：香港80萬人撐修例 民意明顯

在北京，外交部發言人耿爽，回應有關香港昨日的反修例遊行時說，所謂的100萬人大遊行，香港特區政府已作出回應，特區政府公布的人數不是100萬，是少很多的數字，記者所謂的那個數字大、那個數字多，以證明誰代表民意，並沒有很大說服力。

耿爽又說，目前有80多萬市民，參加撐修例大聯盟的活動，這是截至目前為止的數字，數字還會有增長，亦顯示主流民意支持修例。他說中央政府將繼續堅定支持特區政府，推進修訂條例的工作，堅決反對任何外部勢力，干預香港特區立法事務的錯誤言行。

被問到所指的外部勢力是甚麼，耿爽說是一段時間以來，圍繞修例問題，一些國家發表的不負責任言論，又說外交部駐港特派員公署，已對此作出回應。

修例大聯盟

明眼就知邊個係金主

用支那用語，100萬人叫實名認證呀屌你

80萬人撐修例，有8萬人肯出黎遊行支持修例我就信

球例我定，球證我嘅，個波就算係三角形都入到呀

傻仔一枚

呢排貿易戰上面唔夠錢請咁多臨記

搵到8K人出黎都當你贏

何止三角形 畸形都入到

剩係呢一段指鹿為馬嘅支那官方狗話，各位應該知6/11晚去邊

今朝5點左右撐修例人數係90萬
去到下午瞓醒居然去返83萬.....真係笑鳩死人
驚太多數字太顯眼瞓醒走去改

係啊 全中國13億人都支持修例

點解103萬遊行就用"稱"
80個簽名驗都唔洗驗就直接話係真

不如話琴日有一百萬人行出黎支持修例

特區政府公布的人數不是100萬，是少很多的數字，記者所謂的那個數字大、那個數字多，以證明誰代表民意，並沒有很大說服力

這是截至目前為止的數字，數字還會有增長，亦顯示主流民意支持修例

diu

支那式道理

袁木記者會 (89.6.6)

支那真係好撚野
咁樣指鹿為馬都得

你第一日識佢？

點解我哋無一個統一嘅反修例聯署？

有無人識整，可能一晚已經超 100 萬

即管搞死香港啦
咪睇下你班蝗會有幾好既日子過

今日凌晨個人數每半個鐘係升一萬

玩數字遊戲？
差啲唔記得六四都係死左300幾人

琴日得70

一百萬係小撮
八十萬係主流民意